螞蟻集團在香港、上海已遞交上市申請

又一隻入恆指

lm

正, 證明香港股市仲係好旺

美國仲唔做嘢

cap過第二張啦,呢張個樣咁